男子到中區警署聲援鍾翰林 叫港獨口號涉黨安法被捕

男子到中區警署聲援鍾翰林 叫港獨口號被捕

兩名男子傍晚到上環中區警署外，聲援涉違反港區國安法被捕的前學生動源召集人鍾翰林。其中一人舉港獨標語及高叫口號，其後被幾名警員用橙帶包圍截查，然後帶走。另一名男子只高舉報章，被截查後獲放行。

警方國家安全處昨日拘捕鍾翰林等3人，涉嫌煽動他人分裂國家。

原文網址：

又係美國隊長

手足

嗌口號咁勇武 我地和理非課光時算